頭先遞信resign全職抄股，老細話..

原來佢都唔撈 開始全職抄股了

哦

頭先老細話會支持我，接受左我resign ，仲比左tips 我，叫我all in 1137

老細話訓身992既